SJ金希澈爆熱戀TWICE MOMO！ 差14歲「秘戀2年」成員全知道…公司說話了

記者田暐瑋／綜合報導

南韓女團TWICE最近喜事頻傳，繼姜丹尼爾認愛志效後，6日又爆出Super Junior金希澈祕密熱戀MOMO，且交往已有2年，據悉兩人是2017年因為節目認識進而相戀，消息一出在演藝圈再度投下一顆震撼彈，經紀公司也出面做出說明。

據南韓媒體報導，有消息爆料，金希澈2017年和MOMO因為一起上節目認識，雙方擦出愛火，秘密交往已經2年，且指出TWICE都知道此事。對此，MOMO所屬的JYP娛樂澄清：「毫無根據！」不過金希澈所屬的SM娛樂則表示：「正在確認中。」

▲金希澈和MOMO爆熱戀。（圖／翻攝自IG）

▲金希澈和MOMO爆熱戀。（圖／翻攝自IG）

不只MOMO，姜丹尼爾和志效前一天才承認戀情，從年初就透過共同友人介紹認識，年初開始低調交往，大約維持一個禮拜約會一次的次數，為了避人耳目主要都在男方位於首爾漢南區的住家約會。姜丹尼爾1日舉辦簽名會，志效則以TWICE身分參加的頒獎典禮，兩人白天見粉絲，晚上見愛人，相當抓緊時間約會。

由於照片並未拍到有兩人直接互動，只是進出同一棟公寓，因此不少粉絲本來認為或許只是誤報或謠言。不過兩小時後，官方終於發出聲明。女方所屬經紀公司JYP娛樂表示：「傳達有關TWICE志效的事項，兩人現在是『互有好感的交往關係』，謝謝大家。」

▲▼姜丹尼爾深夜發文，為爆出與TWICE志效戀愛而道歉。（圖／翻攝自官網、IG）

▲姜丹尼爾深夜發文，為爆出與TWICE志效戀愛而道歉。（圖／翻攝自官網、IG）

同一時間，姜丹尼爾所屬的經紀公司Konnect也同樣承認戀愛消息，讓網友讚嘆：「不愧是D社！」、「這爆料猛烈到差點以為是2020年元旦！」、「D社都會留一手，否認了就打臉你，還是承認比較好。」

Momo Molamola

熱烈慶祝TWICE收皮
金希澈落地獄

係就快 收皮

屌你老味 唔怪得成日叫人做niconiconi啦

金希澈斷生殖器官啦

希大肯定好開心、終於證明自己唔係gay

真定假都好金希澈都快啲去死🙏

TWICE收皮

sm認咗佢等rv少個對手好喎

一早都話金希澈呢條咸家剷要落地獄架啦

未firm都做到新聞

金希澈係咪終於有女
全力G持

志效認愛 momo唔認
而希徹點都形象地位好過姜丹
冇咩理由唔認
咁應該係流料掛？

唔係2間公司都確認中咩
下個到邊個出事

對此，MOMO所屬的JYP娛樂澄清：「毫無根據！」

未證實

我估假嘅

Heechul's agency SJ Label officially denied the rumors of Momo and Heechul's relationship, saying it's groundless and they only have a close junior-senior relationship.

定延無事就ok

兩大巨乳擔當都拍拍拍
唔想做人了

岩呀玩momo洗面奶都正而且有日系叫聲加持

講個笑話 金希澈拍到兩年拖

金希澈爽死啦

十卜希大
不過應該fake news

你地班人有無良心
Mina同隊長已經發生左咁多事
係咪想迫走埋momo得返6個人先安落
Twice寶一個都不能少